韓國半天急增 594 宗確診

韓國今早公佈新增 594 宗新型冠狀病毒確診病例，總數達到 2,931。

韓聯社報道，新增的 594 例中，大邱市 476 例、慶尚北道 60 例，首爾市 12 例、釜山市 12 例、仁川市 2 例、蔚山市 3 例、京畿道 4 例、忠清北道 1 例、忠清南道 13 例、全羅南道 1 例、慶尚南道 10 例。

截至目前，死亡病例 16 人，康覆並解除隔離人數為 27 人。

韓國的中央防疫對策本部在每天當地時上午 10 點（香港時間 9 時）和下午 5 點（香港時間 4 時）分別公布截至當天上午 9 點和下午 4 點的疫情信息。昨天兩次公佈合共新增 571 宗確診，是單日新高。今天早上公佈的半天新增病例已達 594 宗，已超越昨天整日數字。

中共同全世界攬炒

大邱真係變左武漢2.0

首個新冠病毒源於美國？美國疾病控制中心確認/承認？

下圖的兩個版本在各平台大量傳播，連騰訊都已經出來闢謠。雖然相關的錯誤資訊看似太明顯，但如果不懂英文的網民，還是有機會會被騙的。

“CDC confirms first coronavirus case of “unknown” origin in US”

相關的翻譯應該為「美國疾病控制中心確認，美國出現首宗無法確定感染源的新冠病毒病例。」

請大家留意身邊不懂英語的親友有否被騙。

韓國意大利伊朗都爆得咁勁
所以支那個數點會係真

呢隻病毒嘅傳播力真係CLS
好彩香港人有返咁上下防疫意識先至冇爆得咁癲

無驗唔計，死左唔計

Exponentially increase

今晚見

支那依加向日韓意伊做救火隊，中國一有藥，全世界都買支那怕

大邱市係咪要同武漢咁開新醫院由得佢地自生自滅就算

建議D友由政府出面去馬拉泰國揾地方包晒嚟隔離. 貌似高溫潮濕可以解決病毒

咁換來全面斷交甚至立即進入戰爭敵對狀態.豬奶義和團最後又係被皇帝斬頭的命運

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

唔係醫護爭取半封關，香港慘烈過南韓啦

俾著你係馬拉泰國會唔會放確診左嘅入嚟

係800
準備變武漢